[國際巨商]港人美服討論區 暑假到 (4)

巨商都十年以上, 相信各位應該聽過依隻game. 隻遊戲都經營左一段時間
遊戲畫面同戰鬥系統都算經典, 十年間界面改變唔大, 只係多左唔同傭兵將領神獸同天王
四天王：虎天（左上）龍天（右上）雀天（左下）龜天（右下）

無人踏足既蒙古地區

浪費時間既劇情模式

印度地區

玩巨商既玩家分兩種: 戰商同大商人
前者就主要玩打怪打寶打Boss 賺錢, 屬於實戰型
後者就係靠唔同方法賺錢包括跑商, 匠人, 廠主等等
屬於香港人既團有3個
WFC (Raipur)城入, Raidcall ID: 26477299 本人所在這群

Q&A
Q: 係邊度下載遊戲 ?
A: 下載, 記得申請account 要用hotmail/email, 因為暫時gmail 唔受理

Q: 新手第一次玩可以點起手 ?
A: 咁要視乎你會唔會課金/喜歡白手興家, 前者輕鬆賺一桶金 後者都有唔同玩法, 比如揀國籍已經有差別, 選擇邊幾隻將帥等等. 詳情可以問人
每個人玩法唔同,樓主唔會因為你唔跟主流玩法而嫌棄

Q: 會唔會有一班人一齊玩同集中討論區 ?
A: 上面有提到既群組,Download Raidcall(RC)就得

Q: 點解會分左3 個群出黎? 應該入邊個?
A: 打機緊係搵返夾既人一齊玩先開心, 目的享受巨商世界無謂同人鬥氣同受氣
3個群既風氣都唔同, 所以你鍾意入邊個都無所謂

Q: 遊戲多唔多人玩 ?
A: 暫時美服人數岩岩好, 都有一班香港人玩

Q:Mac機玩唔玩到 ?
A: Mac機要裝window先玩得

Qisconnected to server 點算?
A:一次半次好正常，如果經常發生可能關防火牆／防毒事

諗住咁多先, 有問題再加

樓主警告: 外掛狗死全家

RaidCall 官網下載

巨商遊戲下載

有毒既大陸52巨商攻略

死圖既

貼多次
四天王：虎天（左上）龍天（右上）雀天（左下）龜天（右下）

無人踏足既蒙古地區

浪費時間既劇情模式

印度地區

樓主好charm

樓主係game叫咩名

我叫eason

關你咩事

hi 垃圾樓主

樓豬都唔識好打有限

樓主熱愛行山兼食女 試過單手拎起座山

成坐山既女?

暑期到 要課金

升100信真係好辛苦

yo

叫樓豬帶印日啦

加油 我都衝緊100信 而家先92

加油

升完100信之後合到雀, 應該會刷定7支刀既材料
原來都要幾多野

7支刀材料應該要收

而家自己挖定D礦先
其他材料打得到就打

要儲青銅碎 唔好彩要等十幾個星期 到時合埋馬都未儲完

我諗我冇咁快合到馬既
d青銅碎我差一半, 最快5個禮拜就有

t

new post lm

y

想問下比gm ban左ac有冇機會解到ban?
佢話我2日升到150太快 之後再搵佢都唔覆我email
屌你老母我諗住開個分身賣gp item,入面仲有70000gp

真係直接同佢講叫佢解封
垃圾GM 拍埋條片外掛入怪都可以話無問題
兩日升150 就封
GM 通常覆一次就算 無覆你唔代表佢無睇，會解封你都唔定 一定要direct inquires !!!
仲有一日唔好send 咁多次 佢會當spam

屌ban撚埋我正身

Dear Merchant,

We know that the item transaction is with one person, but the corresponding ID is not blocked. because we didn't like to block transition.
But you sell 'Straw Shoes'item and Three Color Dumpling 10000000 amount and 415800000 amount and more.
Therefore I will block 'xxxxx'this ID.
Great Merchant will always do its best to assist you.
Thank you.

我屌你老母臭閪

Dear Merchant,

Our rule is to block all accounts if their transactions are illegal.
It is illegal to raise money in game money to another account.
We will immediately block any illegal content from appearing in the future.
It will be my last letter for you.
Great Merchant will always do its best to assist you.
Thank you.

有無同人買錢?如有,邊個平台買?

GM知道巨商價格
你咁做好易俾人懷疑係現金交易
BTW 第一次見你係個POST留言 GAME名係咩?

無 我開頭傳左D錢比分身買野解任，之後分身賣完點品傳返過去正身到
咁都封 外掛又唔捉

altria
我係外國團到玩唔好介意

唔緊要
都係想知道個情況
新開AC玩?

玩到7師 課緊金諗住合麒麟
我主ac原來封一個月 但佢咁搞仲邊有心情玩

咁得意玩分身
唔理正身成個月

姐係分身搵人吸經上150LV?

唔係
正身岩岩比佢封一個月，分身永久
之前雙開用正身帶打蜘蛛同食魂，想吸隻180朝女

GM唔信你講都無計
唯有分身再升過

但係我地新手吸冰蟹一日上150 都係安然無恙

睇黎都係交易果方面出左問題

會唔會放點品俾人 果個人用既係外掛錢?

本身應該唔關交易事
我問佢點解封我，第一次回覆係咁:

we verified your battle log file.
but it can't explain your main Mercenary level is over 150 in two days.

之後我話有正身帶，佢回:

We verified your battle log again.
But you can't explain your take 40 quests in 3 hours.

之後我話有正身帶解任，佢就搵埋交易記錄黎BAN我正身

你解左咩任?

商業 戰鬥 冥界週任 千年湖 月奇峰 隆山一半

咁都封

好痴線

痴線架GM

我相信大把人都有賣點品過錢 正身帶分升lvl 解任
但淨係封巴打你

我咁多分身都未ban
但而家好撚驚

同埋我每但ac升既速度都比較低，每個每日最多升4個鐘，唔會一日狂升同一個
唔係我唔想升，而係要掉佢去掘野

No one here la

HI

我今晚會玩一陣
整理材料拎去拍賣入倉

升9個ac 30信

我升緊隻分身上70信

請問邊到入團 之前玩到100幾lv 讀書停左排 依家想玩返

入RC再傾

hi

返工又係推post既時候

尋日終於衝到95信
黎緊暗解日任上100
不過唔夠me， 有冇人賣啲黎

你台主都會唔夠？

我唔係台主wo

放低GAME名送俾你

doxican

OK 今晚搵我

多謝大佬

開垃圾

咩？

人地開無想挑符
你就

哦頂 等左你啲蛋咁耐結果開垃圾

只知你開垃圾 唔係我

前兩日係RC問左有人爆係你

Btw我尋日開木箱同銀箱都係開到雞湯

解多七日日任就應該100信
不過團入面應該有幾個人都同時賣點品合雀 應該有排爭

星期日派三色

win bb

捕足全日先

而家先放工

有冇巴打得閒帶打四神同印任，唔夠神抽 或者平放神壺比小弟

起碼要解成日 除非料自備

尋晚返到屋企十點幾 解完日任都成十二點半 攰到仆街

溝女就唔好玩喇

我邊有

今日呢到咁少人

垃圾系統亂咁封人

1

岩岩開始重玩 如果想整隻天王玩下 玩咩好 係咪龍天打埋天

如果想升Mc 打地就 雀天？虎天？邊隻勁d thanks

好似好少人合龍天

升lv 黎講
雀天> 虎天>龜天>龍天

龍天合完好頹

雀天手長 可以係自己個陣打到大半個場既怪
禁夠技次數就等完場
但受CC技影響

虎天手短但勝在技範圍大 而且唔受CC技影響
冰城任我行

威力就雀天高D
合虎天就可以谷戰

諗到咩再補充

利申:我用雀天升緊LV

輕輕一問，有無人會放麒麟set 重課！

好似無 不過有人放神石

多謝咁多位巴打解答

但乜野係CC

課金點課法最好？買野再放出去？

控場 冰城啲怪會冰人 虎天可以免疫

賣點品最穩陣 但要70信同埋一日只可以將一件點品變成可交易

CC = Crowd Control

多數巴打賣咩點品 咩價位邊度睇

封書性價比高啲但一日轉一本有排轉
入籍孫子都可以但比起封書會賺少左巨幣

順便提埋你 國巨有限你一個acc一個月課100usd

最多課100usd

VIP可以課500USD

其實點做vip

有冇巴打可以比隻50大刀我?

去吸經 兩場就50lv
不過要有人得閒帶

龜天世界第一

我去升隻都可以
入左團未

點解係咁斷線?

而家入我叫 $Coolboy$

RAIPUR 係印度新手點去?

去yanji入團都可以

聽日要OT呀屌

入左團啦

playboy

??

將帥你地用咩陣

咩國

如果台灣/會轉國呢

假設係雀天做主力

入藉幾錢巨錢一本左右？

官網有得買封書？5000GP

入藉市街掛緊530M (5億3千萬)
封書有得買5000GP=5usd

標準配陣
朝 金2 台 巨2 明 燕3 印 天使
有呢4帥夠你打好多怪

祖2 係咪已經唔興 洗唔洗 加隻打天

祖2招生死決仍然有佢價值 但非必須

打天方面 後期會合隻龍 配武 可以刷天怪

開頭唔夠裝 祖2幾好用

但係青龍得單體 想清怪好似都係花3 同申3

雀天血薄配祖2玩生死界都唔錯
可以加隻帕2打王

申3
下個版fix 天怪重疊bug 到時申3 升lv 一流

吹下水 推下POST
話咁快又第9頁

2

3

4

5

6

咁龍天

9

加左團啦 我叫$CoolBoy$

起手課金玩法係點 係咪買隻騎弓 用獨角鬼carry先 我成日覺得我玩法好outdated 太耐冇玩

同埋要咩條件 可以賣點品？70信先可以交易定點

國巨點品係禁易 要70信係客棧轉可易
1個角色 1日1次限額轉可易

1個AC 3個角色70信就可以轉3次

諗住課幾多 ?

可以做新手戰任拎1/2轉

加左你入團啦

可以入黎RC吹水/9UP 長期30人左右

成班偽毒出晒街

（有d 傻仔係度自high，減番應該得10人）

對唔住囉

返左公司ot

有冇tg group 同埋RC我未用過 試試先 之前毒撚自己玩

有TG Group 不過.............................你用RC會好D

開唔到驚

why

有冇巴打都有cannot receive request data嘅問題?
熄左一陣再開就咁

u

Me2

我都係啊巴打

死撚完ser 未

v

死完未

死左ser?

想問下 如果冇位轉花3 要左隻念力c 係咪會搞到天使個盾好快爆 咁低抗

低抗個盾係會快爆啲 因為佢吸既傷係計左你抗既減傷效果先

盾會硬左唔少 本身飛鳥改都值得有既

入黎啦 我會好好咁招呼你

冇位轉花3
你有咩二轉

太耐冇玩 想問中國起手應該轉邊隻先？
同埋 我記得 最多得2轉 mp女 三轉 即係點？

中國起手：項羽（長槍兵），孔明（修僧），燕
3 轉即係轉多次 多啲點數同勁左

點解較左full screen 都係視窗size 但側邊黑左

同問。。。依家係咪有得改大視野架?

大家入tg啦 會知好多資訊

入tg教你 我之前玩其他game都試過
但唔肯定得唔得

星期日偽毒出哂街 無人推post

玩港巨台巨 前後都成10年
而家無野做有d心郁想玩返
但諗起0轉主同升信就覺得辛苦

升信做任好好玩架
0轉主一日都升得上150 有人帶升既話
辛苦一個星期過左關口就由你話事

0課建議咩國起手好？

想當年我好似02 年封測開始玩 要比800gash一個月 果陣得一轉 仲未有張仙花 東方不敗最勁 有冇老屎忽

其實升信我覺得唔算好辛苦 而家有日任

我覺得除左日本其他都ok

國巨好似12 年開
我04 年都有玩港巨 果陣有1轉已經好勁

有冇巴打可以帶我吸經??

唔知咩事就比人踢左出tg 問左2句

問點解full screen唔到 同 問 有冇內帶打

唔係你自己走咩

樓主以為冇人應你 所以你自己走

我冇走到喎

冇啦啦成個chat唔見左 我以為比人踢左

我仲刷緊70信 課金

冇人理我

加我TG PLX Harry5566

想做新手任都唔得要8000戰力

加唔返

夠鍾洗地板

返工推post

唔敢申請入tg 我覺得會比人排擠

有冇巴打比我吸下經?

晚晚rc都有人話要踢我走

要入rc問 但呢排係乜位吸 同埋佢地打冰肥，低抗去會死

我得6000戰 巴打可唔可以升隻50大刀/長槍比我

入rc問下 50lv兵應該有人幫到手

放100億巨幣 有意Pm
Rc入面 京

好想收

收啦

返緊工
留50億比我得唔得

成日晒女 踢!

我要收哂 一陣rc搵你

課金會上癮

用好多時間升 好多錢課 終於打到哂所有boss 跟住依然係空虛。。。其實自己想得到d咩呢

人手打巨幣放出去 賺返啲課金錢直到變返0課為止

上巴哈 d人話明朝 起手 用蛇女 咩國都轉到印度將？ 話用馬弓打 夜叉 打綠石賺錢？

印度1轉咩國都轉得 2轉要用道具好貴

打綠石賺錢好慢 而家多數刷冥石 不過太多人刷跌緊價
巨商要用時間換強度/錢 唔好太心急慢慢玩

而家解哂戰鬥任 即係解到飛虎頭 我要升到83lv 先有得去吸經 有冇推薦打咩？或者仲有冇其他戰鬥任做？

有新手水龍甲未？ 返緊工唔方便睇任務流程
可以打住幽海 或者解下日任

又亂封人

今次封邊個

有邊個比人封左

無人認就我認左佢

垃圾GM

有新手水龍甲

wtf

勇者無懼
利申有幾十張番生符

有人退巨

放得咁多 都係退巨架喇#

邊個退巨
我中意放完再賺返

個gm咁樣搞到我都無癮

GM

仆街啦你

準時返工啦

廢青

扮工

收工

毒能生巧

卡關中

卡咩?

等樓豬幫我打野

尋日終於100信

打咩

無人玩跑商 明明咁好賺

丁

教我ok?

學費1B

想問 想打裝備 通常打咩怪？幾勁先夠打？

新手裝備有飛虎頭甲 射腰
飛虎裝打好多怪都出，5萬hp 既怪
射腰生產
高級裝Lv200 以上就要馬打

咁貴

發達大計

跑商刷新時間係咩

我都係跑商，你係咪有100億，點賣？

放已了

你呢d咩中文

想問多唔多外掛？
想係樂古買個龍天AC起手
更新快唔快？

外掛唔多 依排gm 都有做野
樂古放野信唔過 好多呃人
仲有依排捉得緊 建議自己課金玩上去
更新就。。1-2 個鐘

nice gm

呢排GM做野 你買AC小心 D啦
買最好連埋EMAIL 唔係買左都俾人爆AC

更新快過台港巨(根據呢版更新)

不過巴打開局玩龍天怕你無咩心機玩

GM既態度 寧枉莫縱

한국IP에서는 회원가입을 하실수 없습니다
彈呢句點搞?

連電郵都可以爆既

幾時彈 邊到彈

申ACC個陣彈

當然有 會好好招呼你

入左tribe ?

因為佢link with電話

小弟玩巨商都成十年 樂古經常聽到有伏
都係乖乖地買點自己升好過
但AC都申請唔到
要開VPN?

我開個陣唔洗

唔洗
是咪入錯網

申請acc出左韓文？ 你係咪去左韓服？
呢個post第一頁有國服官網link你再試下

好似成日有人share 丁圖

真丁圖

想要

屌 唔係WOR
我就咁用CHROME開都彈個句韓文

岩岩試下用個陳年AC入點知入得返
一陣DOWN埋就入去玩
但好似有個二次密碼?

cannot connect to server 點搞?

係 四位數字pin 我有個超過五年既ac都拎番

上網問題?

想要丁圖 求加tg Harry5566

仲未放到整封書 差一億就夠錢買多粒幻石
再放唔到就要自己打

搞乜tg邀唔到人 入rc我比link你入

有冇巴打話我知 合神獸步驟係點？ 係咪要合幻獸先？

1. 角色100信等
2. 四國中其中三國幻獸>100lvl 去npc 轉成三國幻石
3. 10粒神獸根(雀虎龍龜)
4. 三本封書(全可易/全不可易)
5. 有吉兵位去npc到合成神獸

ps: 神獸所得紅利= 三款幻獸等級/3
換言之最多200點

幻獸獲得方法
95信等角色食幻牌(對應國藉)

合馬就有少少唔同 想知再講

即係幻獸A +幻獸B+幻獸C 除3 =神獸紅利？
幻獸牌係商城有賣？定要打齊料去工廠整？

龜天唔撚出裝

打齊料係廠整

放太戒 係咪有人要

好得閒

我要

終於唔洗ot 可以返屋企毒巨

合左雀?

未 今晚睇下有冇人可以帶我吸明幻

英文差到離地 適唔適合玩? N年前玩過一排既新手玩家

想玩就玩啦

可以轉做有d字出唔倒既中文版
但其實你比泰文我都會玩倒

即係熟到識背

唔係，係文字唔影響隻驚
知樣知function is already ok

語言唔同係買賣果時麻煩 尤其匠人啲礦石/藥名

細細個玩日文仆街芒都爆到機啦
輕輕鬆鬆

之前有個國巨ac玩到有麒麟
想問下e家巨商 有咩新野
個陣仲升緊250 玩玩下冇玩

你ID 係咩
依家出左天王啦 馬同神獸升上去

可以合天王玩
麒麟+神=天王

唔記得 番屋企down番黎睇下先
天王係咪又要課金先玩到

玩幾個月應該夠錢合馬 講緊0課
再合天王係1-2 個月後既事
課金一個月都上到天王

課金仲洗一個月

升馬都要時間

玩低點天王唔洗升咁高馬

請傳授小弟0課賺錢大法

你夠唔夠毒？

樓主 都唔毒既 升一個鐘之後話急屎 就唔升了

除咗返工 平時都毒在家中 夠嗎?

放假好少人推post

夠

你係女 樓主咪成日都帶你升囉

真毒唔痾屎？

繼續傳我毒能量

想問下咩事開唔到game

未裝好 唔止咁少file

放假無人

想問下 收呢個ac $700既話抵唔抵玩
250明男 222龍 210雀 250花3 225燕 225巨2 250權2 217申2 248祖2 173金2 250陰+念
全包220s同武 5e左右巨錢
同埋買ac要咩資料
除左email

包220s? 係咪台服AC呀清?

國服啊 我唔知價

平到我唔係好信

耐無玩唔知價都覺得抵屌 隻隻200幾又有神獸 節省不少時間

好撚平

伏味仲好濃 樂x壇好多昆狗 記得問下正身 ac叫咩名

x古 買野小心啲啦

平就平 不過過數要小心
有人試過 過左數之後唔見人

無錯 尤其係X古 估唔到依家仲有人用 毒瘤般存在

無計 提供左個巨商交易平台俾玩家

咁又係 香港網站好少關於國服平台比人交易

我搵返隻舊AC 朝男升緊隻權1 應唔應該繼續升佢定開過隻玩其他國家? 咩國家易搵錢d?

巴打 我想入坑重玩下 巨商老屎忽
但唔知國巨收ac要咩資料先最安全 唔會再比人爆番
我一定會面交架
唔該

最緊要係個EMAIL 同 生日日期
生日日期可以拎番PW
EMAIL最好可以改PW 電話驗證係你機NO.

咩國家都係打冥石/幻魂為主搵$
明可以轉左主打食魂升LV+搵$

唔該你啊 巴打 我會小心d

個電話驗證係要點 可唔可以講多少少

咁我轉玩明 應該升項羽容易升d同埋打怪快d?

而加EMAIL唔係跟電話NO.咩?

咁我明喇

\ /

果個ac 既人物名係咩？

1 set 220都唔止$700

京仔你岩

平到咁 應該係台/港服

咁貴架...
但我面交佢冇得fake我掛
一係佢以前用外掛
我會update住我個交易進展

Email 身份證 都要
仲有冇其他

應該係港台巨啦 全包220s 國巨至少都皮幾 掛9有無咁

同埋220裝係火牛係要整 打怪唔會出 如果天照 皇帝仲要一年先一件

自膠220 係大波太set/雀/玄set 仲難

國巨無 身份證
如果要姐係港/台巨

問左佢國巨。
不過算啦 好似好fake咁
有冇人有ac放

你expect 去到咩level
Budget 幾多

打風可能會早放工

$6-700可以收到個點既ac?

頂多2神AC

識唔識人放

拎700入黎 自己開個ac 課好過啦 又唔港洗擔心比人爆 個ac起碼係自己

但衣家邊到多交易區
都係連登搵人收野？

放工

國巨好少人會放野Hkd
我有時會放巨幣

放點品換錢 升lv 合神

個個都係咁

我就建議你自己搞
其實唔用多你幾多時間
升lv應該都係兩星期內
其他都係錢問題
幻牌有得收、有人收錢代升
你只要兩星期洗信、主lv、基本二轉
其他唔係問題
同埋實有人肯幫你，只要你唔係一條仆街
同埋幾百蚊唔過limit，唔存在頭一個月比gm阻你課金問題

打食魂跌咩值錢？

牙

風碎唔值錢

食魂牙 有咩用途？賣到幾錢？

比180lv 已轉朝女賣Npc 6xxk每隻
風碎有用但唔貴
書都係朝女回收

有東方3轉未

未

想重玩 用3轉做唔做到主力
打天打地邊隻最好？

臣3？

打天群 申3 單體花3
打地東方 賽 印象

噴火絲

我決定左自己玩算,
明男起手 名:jmo
有冇人比少少錢黎同埋帶升住先?
比D兵黎都好
課金既話課咩最好賣??

另外 window8 我岩岩裝完個時入到game
但我較左full screen再入game就入唔到了

是咪玩項燕孔？
孔你用新手任送個隻
燕孔我有0轉比你
不過最好由樓豬個d仆街比啦

Add jor friend先？

Valgrim

最後一推

Added

今晚猜謎 猜中送50M一位

京哥 有過百億身家 再添d先啦

留名先 新手好需要支持

有冇tg group
Tg:angrybirddd

得Rc群

點入rc?

推

down左rc先 申請完ac登入
再係左上角打返我地群id 就搵到
入到去 左上角刺輪申請會員先

衣家主65lv
用緊 娃娃地震
邊到升lv 或者吸經好

想玩返 以前升到200封頂就冇玩

申請左 叫jmo

我唔係屋企
你睇下有無青頭係rc批你

而家係唔係都係朝鮮起手最易玩？
唔課既情況下 單國

而家除左日本 其他都ok
不過其實日本都唔差 如果有人帶到賽三
莫同本願都頂到幾下

明通常就 項燕孔 孔打天都ok 係出技bug hug地
有啲人就用蛇女代替項 (大力啲，好似係）

台國就有巨 花3 加隻吉/帕
又有台柱 巨打地又大力 巨後期必要
花3打空又勁

朝就權金申 申過完段放倉
金腳底出技好痛 打怪ok 後期要用黎加法抗buff
又可以玩埋許3 好大力
臣3有打空 但感覺上花3好打啲

個人覺得台起手打好多怪 不過要吸起二轉同轉主
戰勝國又加經 又有vcoin出 賺錢

不過玩到後小小通常都轉國玩下
邊國起手睇你 有人帶就唔洗煩

利申9up

以前台國玩花1係咁石化冥海好快上到80
跟手吸升埋平2 吉2 昌2
玩台國先

可以入黎rc群一齊玩下

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀

想問入團個城點去

Raipur
去battleground (右click 自己飛）> 捷徑Sun Mosque > 向左行33 秒

窮到冇10m飛

申請左入團 叫 fsjai

有冇人可以幫手買幾隻mp女

飛一次成千萬

入rc問

慣左港巨10萬叫10m
Sor
美服既萬係咩？

1k = 1000
10k = 1萬

有無巴打可以施捨把放到氣功砲既弓武比我,打左成日都無舊武器出

要黎做咩

攞黎升騎弓二轉

招技升唔到lv 架
都係搵人帶升半粒鐘搞掂

半粒鐘咁癲

想問下 而家仲興唔興食爆孫子？
定係3隻2轉 已經夠玩到上馬？
想hea住玩 同埋輕課
最近想搵返d game 減下壓
返工加考試好撚攰

減壓玩巨商就弗啦
孫子等課完上馬有閒錢先食都唔遲
畢竟食得孫子就食埋入藉轉國拎將
金 巨 燕 天使 獨弓/台柱/祝斧
五寶有齊就爽皮屌打

有無巴打得閒帶升,定係入左RC先?

放韓巨ac2個
一個測試服
一個正服10區 有龍天
有意:

入rc 先

因為樓豬會係rc比人恥笑
你唔睇走寶

課完上馬 即係咩 ？「其輪」？

係，麒麟

天王武

705...

十年無玩 可以點上返手

抱大腳 依家啲入門任務好岩新手做

痴線 五分鐘15 lv 點解細個升咁耐

我都想知 以前玩到盡得20lv
依家周街都250lv

想問 如果輕課 想買兵點買 細個一開波必入大定女同mp女 定呢種玩法已經太old school

可以爬一爬文 早三四頁好似有講
入rc問大伙兒又得

我一般都係做商任1、戰任1-3
做到戰任3，最後會唔夠lv接任，因為要100lv，通常隻主呢個時候就70-80lv
記得d經驗卷比曬隻主食就得

到時已經夠裝夠力去打下冥石，好似係
唔怕死睇下有冇人帶升都得，好似係
商任3個箱一開會彈game，入番game 就得，唔洗驚，好似係

喂喂喂喂喂喂喂喂喂

hi on9

從期有個傻仔 好鐘意hi 人 同喂人 改人圖

某一日佢死左

完

從期

無是咁的 重作啦

小相片進化 大相片！！！

巴打玩咩服？

我之前都係十年冇玩

岩岩開始玩冇耐,

我想問下雙開交易野會唔會俾GM BAN
想放D野係分身擺攤

唔好空易 最好俾$1交易

國巨更新啦

相片仔

更左d咩

東方3 轉，申3專裝，神/凶獸加強，疊傷bug
新蛇神，海星神boss 一世唔夠打

海星？
唔是好易打咩？改左定加新？

凶

加新海星神，唔係好難打姐 1m 血，仲識回血技5萬每下

又有神
不如加隻凶好過啦

「海星神」怪名黎 係新boss

你都知啦，我點會唔知
I mean 個界別

新手 有無建議
好耐以前玩過港台巨

點轉中文

將台港巨既漢化檔掉落國巨file
個檔咩名我唔知 因為極唔建議轉 買賣野中文檔好麻煩

想玩返
但係有冇巴打可以俾D幾十LV既兵俾我直接轉一轉
想升隻花同趙就夠了

學渣唔想再見到英文
打咩賺錢快

聽日晏就入rc搵我 帶到你二轉

都係個d啦 冥石幻云凶云
同埋台灣有戰勝國 拎victory coin可以換封碎賣
你四國邊國起手都好 搵隻有得改造3轉嘅
開通完第一次劇情模式 之後打3轉劇情又有封碎 又有箱開 抽下野
都唔錯

有無中文地圖

想直接打錢買一轉 但完全無人放
有無巴打帶我

同埋有無人識跑商 以前玩咁耐都唔知係咩
Sorry for 好多問題

無限感激 不過我要星期六日先有時間玩
而家我做住D濕鳩任同請兵先

原來而家任務唔濕鳩
我玩6粒鐘主角80lv
兩隻一轉一隻二轉（任務送）
升得勁快

係呀 仲有水龍頭甲拎

國巨對比台巨，有咩可玩性？

小啲外掛 無福袋抽 物價穩定

竟然
都係任務送？

係 新手戰任定商任 唔記得了 有個箱比你
開左個箱就有水龍頭甲

唔怪得無人放一轉
原來自己都升到
佢有經驗卷送 塞哂俾一隻 隻野就一轉

咁一轉咗打咩升？ 都係冥界？
而家仲有冇人會用大定？

冇

我照以前咁打幽冥海底王
有二轉唔洗用大定

打戰任3，一路打到接唔倒任，除非你過左100lv

拎海甲個箱應該會彈game
彈完on番就得

今晚猜謎 派共50M 想玩就晚上on

咩活動來

我自己搞

今晚唔得 要好夜先返

hi bb

有無雙開教學
Google試左搵唔到一個work既

無事 原來係未驗證email

n年前棄左game呢家想重玩番...
目標唔係神獸
主要想玩李寧2轉同燕1慢慢打下寶
之後合隻甲馬玩玩
神獸就遲下再諗
琴日down完game岩岩起手
想問下有冇大佬可以帶升下d兵仔先
呢家想拿拿聲有幾隻高lv mp女同轉左李寧先...但係乜都未有
係咪入rc就有巴打帶
其實我好多野都唔記得曬

入rc 搵人啦
Btw 做商任1+戰任1-3
上面有講過
送孔+寧2
Mp女就幫你唔倒

有冇幫上面個位呀你

屌我呢家連chow chow都click唔到入去打 係咪要有咩條件先做到 唔記得曬

無野 自膠

有冇人知點解我隻主拎住本梵天諗住轉隻馬車 但係佢仲話我要本梵天先轉得既？

解答左未？
1. 放主角
2. 權能要可易
3. 岩城 岩將

新手打咩賺錢最快

冥石 一直以黎都係咁

love u

一粒賣幾錢？

2M咁上下
貴既2.35

why BJT唔玩

解晒封啦WO

正呀解左封

u
交比你啦薯妹

投佢老母

吾好甘拉

星期日夜晚派三色

希望多D人拎黎啦
預派9萬

我幫你拎8萬啦

好幫得手

星期六日晚有冇帶升團
利申新手

有

on9 ty

駁唔到

係TY LOWLOW B

HAPPYKTK去左邊

關我撚事 \/

今晚派三色

留名等拎

2200派三色

我拎去比分身掘礦得唔得

都派左6成三色
多謝大家支持

rc群電話app係咪入唔到？

重玩想輕課有咩渠道
直接買錢係咪會被封？

以前玩日巨玩左好耐下，而家入番都幾陌生

Rc 群得ios 無
想輕課就直接課金啦 近排GM 捉cash trade 幾手緊 一旦發現就
陌生唔緊要 玩玩下就好快上手

因為我見你地話買點品要升到70信先可以解封交易
但我印象中70信都唔係咁易升
咁前期係咪無乜方法輕鬆啲？
同堆行過市集見200兵都唔算貴想買啲好少少既轉
仲有三轉難唔難轉？
太多問題sorry

入rc 問
輕鬆搵人帶
三轉唔難、要時間

有希望?

賣海王頭三個

重玩想玩單國咩國最好
零課至輕課 純粹打發時間

除左日本起手最難 其他3 國都得

E

想問下重玩有冇咩要注意呀
見到D英文都唔知點玩

要注意既係唔好亂執地下垃圾（執中外掛野好易俾人封）
怪物區唔好企中間掛機阻住人
唔好講粗口
啲英文好簡單

咁我新手玩返應該玩咩國??

單國明最易
腦殘都玩倒
隻主40lv已經可以帶你入食魂
如果你夠打就輕鬆升lv

回魔/復活藥有大量供應

咁最主要係升邊幾隻?

項燕孔
燕1轉封冰

Btw
Ty幫我同LCS講，留番張180符比我

我登入個時話要咩PIN
係要點整?

第一次登入自己set
以後都用個個
可以改
一般set 密碼既概念
但係指落去會出3隻手，得一隻係真

其他傭兵位可以買D咩??

你需要哪種傭兵

話咁快40頁
輕輕鬆鬆 有始有終 就快完POST

推咁快又要諗標題

項羽後期有冇用？

有啲人後期小小玩雀/雀天加攻囉
但其實攻擊力佔d技嘅公式佔好少 好似係
個人認為都唔係必需

9up
老屎忽們唔好屌鳩我

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999